
2012-07-17t14:41:0z
dunya
gabon cumhurbaşkan ali bongo ondimba cumhurbaşkan abdullah resmi davet olarak yarın  cumhurbaşkan mart tarih yap ziyaret iade maksad gelecek ol ondimba yarın başla resmi görüşme ard temas  incele  temmuz gün devam ed ziyaret afrika ülke istişare  temas pekiş açı önem bir ad olarak  gabon  ikil ilişki tüm yön en üst düzey göz geçirilerek güçlen  afrika kıta ön çık bölgesel mesele  uluslararası geliş el alın imkan ver ol ziyaret ayrıca imzala öngör anlaşma vasıtasıyla  ülke ara dostane işbirliğ güçlen katkı  siyasi istikrar  ön gelen ülke ara  al gabon bölgesel entegrasyon çalış yönelik gayret  dikkat  gabon bu kapsam  üye bulun orta afrika devlet ekonomik topluluğ ceeac eccas na ev sahip  
